自修生無補習 咁作文可以交俾邊個改

唔想問老豆老母攞錢去補習
但又想搵人幫我改下英文作文
有無巴打有好建議

ig應該有改文plan
再唔係睇下有冇人肯義改啦

唔該 巴打
我會上ig睇下

放上嚟大把巴打幫你喇

你有心拿去俾以前DSIR MISS都得啦

你出價，好多印度佬會幫你睇

放上黎咪得囉

中學老師

你喺連登po文，就有人出嚟捉錯字捉蝗語駁論（議論文），1蚊都唔洗

TL;DR